民意所向？符合國情？ 人大代表：希望習主席一直當下去

〔即時新聞／綜合報導〕中共最近舉行的第十三屆人大一次會議，全世界聚焦在國家主席的任期，可能透過憲法修改，此舉被外界視為「習近平稱帝」。幾名人大代表透露對修憲的看法，均表達「非常支持」、「一定投贊成票」，還有人說「希望習主席一直當下去」。
《英國廣播公司》（BBC）中文網報導，全國人大常委會副委員長、十三屆全國人大一次會議秘書長王晨，5日在會中說明「國家主席連續任職不得超過兩屆」將從憲法中刪除，再表示此舉將「有利維護以習近平同志為核心的黨中央權威和集中統一領導」，現場響起熱烈的掌聲。
報導提到，隨機詢問12名人大代表，詢問他們對修憲及國家監察法的看法。來自廣西的人大代表鄧桂芳說，「我非常贊同，因為我們的國家現在（被習主席）領導得很好，我希望他一直當下去。」
來自廣東的人大代表李金東認為，中國身為大國，10年確實「太短了，老百姓都想改掉這條規定，我支持習主席連任。」
來自湖南的人大代表王懷軍說，「修憲這個問題，符合人民的心願，符合新時代的要求，我們作為人民群眾，非常贊成，非常擁護，因為符合我們的國情。」

如果一定要一個期限既話，我希望係一萬年。

民心所向 永續習帝

用佢哋嘅邏輯
算唔算煽動違憲違法？

咁你班仆街就死後繼續啦